家下天氣咁熱，到底開窗涼啲定關窗涼啲？

開窗=外面熱風吹晒入黎，連樓下啲冷氣熱風都攻埋上黎

關窗=擋住出面啲熱風，但間屋好焗

前提係唔開冷氣
你地係點

出去啦

一野轟落去

真毒唔出街架

btw, 出去仲熱 行兩步濕晒

轟去邊

熱同焗揀一樣既話 我揀熱 焗會搞到呼吸好辛苦

家陣開埋噴水風扇都搞唔掂

月中已經7/24開住
屋企有冇人都開

冷氣

唔開冷氣就開少少窗通下風啦

開窗又開門就有風

夜晚果斷關窗
隔離屋開冷氣，啲熱風飄入嚟你屋企

唔洗理開唔開窗 將浴缸裝滿凍水當床訓

不安

開窗開風扇

係關窗開風扇先啱